八年之期已到 "屌admin屎忽"快d 入黎叫聲契爺

2009年8月24日

你又知佢過左黎?

勿忘契仔姐
契仔係高登都潛水幾年

咁就八年

最衰班契爺起鳩契仔底 搞到契仔要深潛

咁快八年

追就追唔到啦
當係記錄

又一年

推

舊登老屎忽見到標題就應該諗起
屌你老母係咪男人黎架

仲記得佢個名叫 dapumpso

仲有人記得

記仇到仆街

對上一次睇到屌admin屎忽好似幾個月前咁
估唔到已經八年

屌你老味....你以為自己走數好撚威威咩?
查實係你係現實冇人理鳩你....要係網絡世界搵存在感
好撚心你拿撚拿林找左條數佢啦
你條仆街成日又係到推Post.....都唔知你係嬲屌定點撚樣
如果你唔找數好撚話唔好聽到你有仔個日我諗呢個post去撚到
一年之期已到"屌admin屎忽"快d入黎叫聲契爺(2046)
到時你個仔問你...阿爸你知唔知有個仆街走數俾人追足30年呀?
咁你會點呀.....我諗你條撚樣會好自豪講......個仆街就係我啦
萬一咁唔好彩你個仔又有份追數...咁你會叫你個仔做契爺定阿仔先?
屌你個死仆街...唔找數潛水我就見得多姐
好似你咁撚厚面皮....死都要出黎嬲人地屌你真係第一次見
你個仆街....而家係你唔撚找數...仲要我地保證唔撚再惡意推post
你係咪on9架?仲要大撚聲兼夾惡話玩到人地喊
我好驚驚你好撚威威呀...而家我同你講你找撚左數我都照推post呀仆街
玩到我喊呀笨撚柒

唔係冇追數潮文啊

屌你老母你係咪男人黎嫁？
好老實本來呢個post純係攪笑，但我睇你走數態度跟本唔係一個男人。好話唔好聽女人都無你咁撚推卸負任囉．。
人地等左已經兩年，你衰衰地講聲契爺大家笑下咁咪收工囉．無傷大雅，你估真係走去你屋企上契咩？你老味唔認不特止，又籟呢樣果樣，好心啦咁大家少少野都承擔唔到，仲要出黎講咪一堆狗屎藉口，我真係睇你呢種人唔起。

唔好話我批死你條仆街，你呢d性格係現實生活一定好撚失敗。垃圾!

屌admin屎忽花盡力氣跑到九龍醫院,
氣急敗壞的向護士查詢他已70多的母親在哪間病房,
得知後他一股腦的跑到4樓, 只見整個4樓滿是比自已年輕的人。
心急如焚的屌admin屎忽也沒空管這奇怪境像,
怱怱向醫生查明母親情況,
醫生竟面帶笑容的說:「恭喜! 恭喜! 你做哥哥了!」
屌admin屎忽雖然一頭霧水, 但心內仍有一股欣喜,
在場的年輕人大概都為他高興, 紛紛拍掌, 有些更歡呼起來。
整個4樓充斥著歡樂氣氛
屌admin屎忽走進產房向母親道賀, 打趣說:「媽, 新爸爸是誰, 怎麼我不知道?」
但母親突然怒吼:「鬼知咩! 唔係你個仆街仔係高登走數! 洗成個四樓都係你個仆街d老豆! 生撚死我咩!」

宜家連登仲有幾多人知乜水

60年後...
屌admin屎忽已經臥病在床，油盡燈枯
醫生：你仲有咩遺言？
屌admin屎忽：契爺…

發哥

btw原來我上高登都上左8年了

當年懶撚醒起佢底條傻鳩小學雞去左邊

唔係屌生比人起左，應該依家仲有得玩

屌你老母係咪男人黎架?

毋忘追數，契仔走左八年

咁快又一年

係

仲走？

仲有冇人知林潔瑜近況

想知道呢個多d

無記錯契仔好似找左數，個陣個個都以為佢有絕症

仲嚟

你係發哥?

咁就8年

唔係 當年跟發哥追數

有冇原post？

原post

係高登

點解唔係發哥

無找 好似係第條友改名扮契仔代找嘅

八年之期已到

瑜瑜

屌你老母瑜瑜先係冠軍

原來已經8年
個陣一見到post就入去睇改圖笑下

追

掉你鹵母臭high

好掛住契仔

因為佢我到而家都仲記得林潔瑜

雷咩撚兒同瑜瑜無得比

當年都有份追數

繼續追

契仔

當年睇到個po個陣都估唔到之後會有人每年追數

估唔到呢筆數追到上連登

要搵人接力

人地話叫高登仔做契爺又關你班連登仔咩事

等10週年

係咪要大搞

咁就8年，時間過得好快

係咪男人黎架

屌你老母係唔係男人黎架

屌你老母係咪男人黎架

屌...黎架

仲追緊

好耐無見發哥

薪火傳承

屌admin屎忽是否缺乏存在感?(2分)試加以解釋。(5分)

跟據網絡上的定義,存在感是指個體（人類）對自身存在的一種判定行為，存在感是根據個人的世界觀並與他人對比所產生的差異而在個體中所表現出來的一種對自身肯定或否定的精神行為。 屌admin屎忽由於自我存在得不到重視，得不到很好的肯定和表揚，使得自己覺得沒有存在感，因此做出上高登走數的行為,希望個人的存在得到重視,因此屌admin屎忽非常缺乏存在感,猶如陳偉霆。

立場清晰:+2
有定義:+2
有運用資料:+2
例證:0(原因:而考官們不知道陳偉霆是誰)

淨係記得個名
咩事已經唔記得

2009年8月24日，他在高登討論區發表帖子《下一年既今日仲有人記得林潔瑜既話.........》，表示假如下年同一日（即2010年8月24日），還有人記得2009年候選港姐林潔瑜就會稱呼高登人為「契爺」。

2010年8月24日，高登會員十六夜咲夜發表《一年之期已到"屌admin屎忽"快d入黎叫聲契爺》一帖，要求屌admin屎忽「找數」，吸引大批高登人參加「追數」行列。但他遲遲仍未稱呼高登人為「契爺」，更借菲律賓挾持事件嘗試停戰，到9月3日終突破1001鎖post。

其後，其他高登會員接力，高登會員一沉不起、五毛、hea.big（於1028高登大量會員被封禁事件中被bam因而無法追數）、洛爺v0v、Uηexpecτed最為熱心追數，繼續要求屌admin屎忽「找數」[1][2][3]，屌admin屎忽最後被封為「走數撚」，亦有會員覺得此等追數行為令人煩厭，他發表任何帖子也只會充斥大量不斷重覆的回應潮文。及後表示會向其追數會員出律師信及親自到fevaworks投訴，希望能起阻嚇作用，但最終都不了了之，反而令更多會員加入追數，相繼出現疑似潮文。

無記錯舊登最後係發哥追數

就算淨係比樣林潔瑜都靚過雷莊兒

走得太前

雷兜

想我嬲?

屌你老母想我嬲？

重衰撚過品麗瑤

想我嬲？

屌你老母2018都黎

契仔深潛

痴撚線

佢根本唔係男人

好掛住佢啲大紅字

掉你鹵母臭high

好似係咁

得十度都要追數

好在有手足接力

嬲

屌你老母

屌admin屎忽（高登會員編號：220463），高登討論區會員，因「走數」而聲名大噪的煩膠。

他亦因遲遲不「找數」而遭到高登人不斷派膠，為少數沒有發功而得到幾千膠幣的會員。截至2013年5月，屌admin屎忽已被派至少8千膠幣（每位會員每日只可向同一會員派發1膠幣）。

其後於2013年7月29日被高登會員「毒少陣ok?」及「西環老屎忽」起底，其學歷及家庭狀況等因而在網上流傳，並因此事而深潛至今。

過咗八年 唔小哎呀老豆過咗黎

推啦

找你鹵母!叫你鹵母比我扑一獲先算啦！

你班垃圾燃真係24小時都唔燃洗訓架,放工翻黎都見燃都你地真係唔開胃！

屌你老母09年等撚到依家
八屆喇！無錯！係八屆！
你條過街老鼠仲係未撚找數！
好撚心你啦！自己老母日撚日俾人屌，
你老味嗌聲契爺有幾難呀？
人地cap咗張圖呢頭又話人地改圖
你自己有無做過自己好認啦！
抵你畀人追數追足八年，影撚衰哂我地男人！
sorry，是老鼠先岩

就來2018年啦 叫條撚頭找數啦

舊登條ＬＩＮＫ

屌你耶穌死完又起身都未找

估唔到仲有人記得

佢最後有找數 記得係

但有一個夢

傳聞

Btw而家咁多00後上連登 其實有冇人識依件事係咩

老屎忽先記得當時幾震撼
不過根本知道契仔早就失蹤
只係想做番當年每日做既事

屌你老母你係咪男人黎嫁?
好老實本來呢個post純係攪笑，但我睇你走數態度跟本唔係一個男人．好話唔好聽女人都無你咁撚推卸負任囉．
人地等左已經八年，你衰衰地講聲契爺大家笑下咁咪收工囉．無傷大雅，你估真係走去你屋企上契咩？你老味唔認不特止，又籟呢樣果樣，好心啦咁大家少少野都承擔唔到，仲要出黎講咪一堆狗屎藉口，我真係睇你呢種人唔起．

唔好話我批死你條仆街，你呢d性格係現實生活一定好撚失敗.垃圾!

我個仔都小學畢業 都重未肯找數

認錯人喎師兄

屌你老母2018年

仲推緊

10度照追

垃圾

屌你屎忽係咪男人黎架

發哥呢

好掛著發哥同強國萬歲

連登有撚8年歷史咩

唔見左好耐

咁就八年，當年𠴱啲腦魔，牛三，賭撚，夜鬼，依家都唔見哂 ，屌admin屎忽 我屌你老母臭閪林潔瑜仔都生咗仲唔找數

我同十六夜既私人恩怨又關你地春事，點解你地要咁八掛，仲要人多蝦人少，正燃樣！

屌你老母九年都黎

屌你老母差唔多2月

屌你老母收工

屌admin 屎忽考慮完未?

走數走足八年

唔只啦
八年半

慢推到10年

屌你老母係咪男人黎?

契仔消失左好耐
薪火相傳

屌你老母你係咪男人黎嫁？

數繼續追 不忍遠離

漏咗

宜家00後識撚咩

平日d post 幾千正評
契仔post有200都算係咁

前年都見佢係契仔紀念日上水

追數追到嚟呢度

屌你老母係咪男人黎架？

追到為止

契爺

年又過年

年廿狗繼續

[url]好懷念[/url]

追到2046

另外都好掛住大慈善家毅進星

恭喜發財 身體健康 事事順利 追數成功

赤口

仲有人追緊

新年照追

幫手推

越推越小人

幫下你手

pump so

走數走八年，知唔知醜啊

連登萬幾會員得200幾個老屎忽

快d入黎叫聲契爺喇

第九年都來緊啦

契仔面皮厚，冇計

原來我老了

老屎忽

契仔消失左

仆街重唔找數

屌你老母係咪男人嚟㗎

黎到連登已經無d 咁好玩既事發生，亦都再無高汁潮文生產

仲可以玩多幾多年

相比之下連登少左好多野玩，真心悶好多，同普通既論壇已經無乜分別

點會冇，有時間幫手推下啲on9仔post

重有毅力撚

連登同高登會員係唔多一樣
連登係為屌而屌
剩係肥xx隻 見一個相似名block一個

高登嘅事,關我撚事,不過見到照笑

就算時移世易，要找嘅數始終要找

棋靈王都潛咗水

一有新登搞得起就有洗牌效應,改個名換個新作風,舊登J數新登冇撚得追,成功起底另計

照追 起碼有人記得

無曬人啦 開個post 當紀念

係咪男人嚟㗎

屌你老味....你以為自己走數好撚威威咩?
查實係你係現實冇人理鳩你....要係網絡世界搵存在感
好撚心你拿撚拿林找左條數佢啦
你條仆街成日又係到推Post.....都唔知你係嬲屌定點撚樣
如果你唔找數好撚話唔好聽到你有仔個日我諗呢個post去撚到
一年之期已到"屌admin屎忽"快d入黎叫聲契爺(2046)
到時你個仔問你...阿爸你知唔知有個仆街走數俾人追足30年呀?
咁你會點呀.....我諗你條撚樣會好自豪講......個仆街就係我啦
萬一咁唔好彩你個仔又有份追數...咁你會叫你個仔做契爺定阿仔先?
屌你個死仆街...唔找數潛水我就見得多姐
好似你咁撚厚面皮....死都要出黎嬲人地屌你真係第一次見
你個仆街....而家係你唔撚找數...仲要我地保證唔撚再惡意推post
你係咪on9架?仲要大撚聲兼夾惡話玩到人地喊
我好驚驚你好撚威威呀...而家我同你講你找撚左數我都照推post呀仆街
玩到我喊呀笨撚柒

屌你清明都黎

契仔清明都唔上水

多謝支持 感動

上返熱門

係咪其他post 無人回

得幾個人推都上熱門

瑜瑜老母都做埋都未找數

重唔入黎叫契爺

屌你老母係咪男人啊

契仔呢

契仔你去咗邊阿

BTW我愛林潔瑜，當年我有份叫老豆老母投瑜瑜

瑜瑜老母都做埋
得罪方丈想走

就快母親節....

屌你老母係咪男人黎架？

「屌admin屎忽」叫「契爺」事件

一名高登討論區會員屌admin屎忽在2009年8月24日與其他會員打賭，若有人在一年後仍記得林潔瑜的話就會聲呼高登人為「契爺」。[35]結果一年後高登人並沒有忘記她，他遭到大批高登會員「追數」[36]，亦間接令更多人認識林潔瑜。

t

LM

9年都黎緊了

8月就9年

唔會追足10年㗎

一定

有好幾位巴打都訂左十年為目標

勿忘契仔

如果十年都追唔到噉點算

但有一個夢 不會死 往上爬

由十六夜 到 發哥 去到今日 之後重有無人接捧

瑜瑜見唔見到個post

當年追數成員

多謝支持

努力追數

唉咁就八年
以後呢度d 00後冇人會再追佢找數

當年發哥真係好有心追數

個陣比人起左佢之前同人交易啲記錄之後無找到數咩

Push

無啦 呢家班00講兩野就互屌
屌完無事 難再有呢類野post

發哥早兩年契仔紀念日係舊登都有開post

就快9年

靠你延續落去

都唔知傳得幾耐
唔同以前番學有時間 所以都係番工前推推

好懷念

九年之期捧下場

屌係咪男人嚟㗎

佢個女都大啦

lm等十週年

pish

懷念瑜瑜

等佢囡囡大個左學寫字(唔知佢個囡囡叫咩名 我叫住佢契孫先 )
契孫咁岩問你:「DADDY 我今日默書唔合格呀 契約個契字同爺爺呢幾個字成日寫錯 」
我諗你一定會諗返起自己當年俾人追數追到褲都甩
8月23日係香港人極為憤怒既日子 蠙國總統同你一樣咁撚無恥fuck
我都可以當佢非我族類 無受過中華文化五千年歷史既道德
8月24日係你對大家計下左承諾 點解要出爾反爾
真係唔明阿嫂點解會同佢結婚 叫聲契爺咁簡單都可以走數 容乜易你結左婚都會拋妻棄子fuck

兩年好快

瑜瑜睇唔睇到自己重有人記得自己

其實又岩
瑜瑜無契仔 應該選完3日無人記得

2009年8月24日，他在高登討論區發表帖子《下一年既今日仲有人記得林潔瑜既話.........》，表示假如下年同一日（即2010年8月24日），還有人記得2009年候選港姐林潔瑜就會稱呼高登人為「契爺」。

2010年8月24日，高登會員十六夜咲夜發表《一年之期已到"屌admin屎忽"快d入黎叫聲契爺》一帖，要求屌admin屎忽「找數」，吸引大批高登人參加「追數」行列。但他遲遲仍未稱呼高登人為「契爺」，更借菲律賓挾持事件嘗試停戰，到9月3日終突破1001鎖post。

其後，其他高登會員接力，高登會員一沉不起、五毛、hea.big（於1028高登大量會員被封禁事件中被bam因而無法追數）、洛爺v0v、Uηexpecτed最為熱心追數，繼續要求屌admin屎忽「找數」[1][2][3]，屌admin屎忽最後被封為「走數撚」，亦有會員覺得此等追數行為令人煩厭，他發表任何帖子也只會充斥大量不斷重覆的回應潮文。及後表示會向其追數會員出律師信及親自到fevaworks投訴，希望能起阻嚇作用，但最終都不了了之，反而令更多會員加入追數，相繼出現疑似潮文。

時間過得好快

老屎忽先知道既契仔

世界杯都黎屌你老母
找數呀仆街

試新icon

嗱你話你係咪攞黎衰丫!?本來你出膠post，理應冇人理你個陷家剷，但係個天待你不薄，有班巴打入黎幫你記實個日子
好喇，而家七年之期過左，八年之期就到，你個仆街竟然仲走緊數!?
叫聲契爺好難為你咩!?屌你老母本來做男人就應該願賭服輸，唔應該逃避
逃避都唔緊要，你個仆街竟然唔知醜到人地開post追你數，你厚面皮到個個post都屌鳩人地!?
你話你有冇腦!?你老母真係執隻過街老鼠好過執你個撚樣返屋企養啦
屌你老母而家又唔係叫你真係去晒班巴打屋企上契，打兩隻字有幾難姐!?Find，我當你戇鳩鳩食賓周唔撚識打字，教埋你打喇
打開你個速成，禁「手大4」同「金中5」，而家識打未呀撚樣!?
講聲契爺真係咁難咩!?你現實失敗、冇撚用係你既事，但上到網，你賭得出，就一定要做得到
人地賭jer jer果d就話當玩下，唔通真係切撚左佢咩!?但你而家叫聲契爺咁少事都唔肯講，你話你係咪仆街丫!?
咪話我話你，你條撚樣一定比人追到(2046)都未撚肯叫聲契爺

契仔 ,
其實你不妨將你細個唔開心既事
分享俾咁多位契爺聽
咁樣一直俾人恥笑 ,
我諗你就算智商再低 , 都會感到羞愧吧
有好多人係細個既時候
會因為受到嚴重既挫敗 , 或者屈辱
而變得極度自卑 , 繼而僧恨自己 , 逃避現實
係呢個時候 , 互聯網就往往成為佢地既安樂窩
由於佢地自卑 , 繼而令佢地唔肯面對世界
因此佢地會以為互聯網真係一個
戴住副面具 , 自己做咩都唔會有人知既地方
只不過 , 佢地完全唔知道
係呢一個虛擬平台上
就算你可以改寫所有資訊
但係你既本性,人格 ,
永遠都唔會因為你唔係面對面同人傾計 , 而得到掩飾
(btw , 你可以改寫以掩飾身份既野 , 都未必少得太可憐喇 )
逃避現實而帶來心靈上既空虛
唔係好受架
所以
試下面對自己 , 面對現實啦
你仲可以返轉頭架 , 屌admin屎忽
起碼大家都用緊一個你睇唔順眼既角度關心緊你丫 , 係咪?

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「契爺殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；契爺殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」
跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到幾左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。
我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，屌admin屎忽你條仆街契仔真係害人害物……

要你打2隻字需要你幾耐時間?
手大4 金中5
2秒都唔洗就可以解決
偏偏你又輸唔起,明知自己柒左
死兜爛兜,撐足兩年
老老柒柒如果你有些少正常邏輯都應該知道邊個決定化算d
偏偏你又死要面,你話我地煩你,其實你用下你個豬腦諗下都應該明白邊個一手造成
正所謂「寧得罪小人,莫得罪連登」
你係柒唔起的話當初你就咪撚貪得罪挑連登仔機啦!
先撩者賤打死無怨呢個道理,唔好話小學
你仲未戒奶果陣你老母都有教啦呀化
睇你言行,
一:你冇家教
二:不知廉恥
三:幼稚
呢三樣齊哂你條女仲可以同你一齊兼生仔
一係就好快散
一係就你兩個臭味相投
第時生出黎個仔集你2家之大成,社會又多一個好似你咁既敗類
你唔覺得你好對唔住個社會?
若果第時我地契孫一出世,對住你兜口兜面講既第一句一定唔係爸爸
而係仆街
講到呢度你當我幫你老豆老母教仔又好,幫你個仔教老豆都好
唔該你認清自己究竟做緊d乜野..而唔係話你走數仲同人講自己有老婆有個仔好巴閉
唔曉做人係你既事,你其身不正就咪撚生
淨係你一個已經要勞煩咁多手足,你一代傳一代咁搞法
唔單只連登已死,香港都係咁先

屌生你好撚仆街呀
咁撚大個人都柒下柒下 莫講話伯友同阿嫂
連你個寶貝女都要俾人屌架
作為一個老竇你根本無盡責去保護家眷
正所謂誰人無父母 何必屌老母 怨有頭債有主 賭乜都有機輸
點解要咁多人用咁多既網絡資源去追數呢 連登都夠慢架啦屌你fuck

等你囡囡大個左學寫字(唔知你個囡囡叫咩名 我叫住佢契孫先 )
契孫咁岩問你:「DADDY 我今日默書唔合格呀 契約個契字同爺爺呢幾個字成日寫錯 」
我諗你一定會諗返起自己當年俾人追數追到褲都甩
8月23日係香港人極為憤怒既日子 蠙國總統同你一樣咁撚無恥fuck
我都可以當佢非我族類 無受過中華文化五千年歷史既道德
8月24日係你對大家計下左承諾 點解要出爾反爾
真係唔明阿嫂點解會同你結婚 叫聲契爺咁簡單都可以走數 容乜易你結左婚都會拋妻棄子fuck

作為一個香港人(唔知你係唔係 搞錯左既話同你講聲唔好意思 )
接受九年免費教育 就算中文拎U都會識廉恥為何物 契爺兩個字點寫
有巴打怕你唔記得契爺兩個字點打 教左你用速成打呢兩個字
再唔係亦有巴打怕你唔識寫 咪cap左星爺張圖俾你做參考囉
明明好簡單既一件事你係都要複雜化 唔覺得好撚多餘既咩

最後想同你講聲
掉你鹵母個鹵字你都識打 呢個字仲深過契爺啦屌你
仲有伯友阿嫂 對唔住我地連登仔成日打擾你地
契孫你要俾心機讀書唔好好似你個仆街老竇咁 就算你係女仔都要一諾千金
大個努力賺錢養起屋企人 唔好旨意你個仆街走數老竇

當然可能我真心左 其實乜撚生左個囡呢d全部都係屌生老作出黎
極有可能佢只係一個坐係屋企失學失業既廢青

屌你老母你係咪男人黎嫁?
好老實本來呢個post純係攪笑，但我睇你走數態度跟本唔係一個男人．好話唔好聽女人都無你咁撚推卸負任囉．
人地等左已經兩年，你衰衰地講聲契爺大家笑下咁咪收工囉．無傷大雅，你估真係走去你屋企上契咩？你老味唔認不特止，又籟呢樣果樣，好心啦咁大家少少野都承擔唔到，仲要出黎講咪一堆狗屎藉口，我真係睇你呢種人唔起．
唔好話我批死你條仆街，你呢d性格係現實生活一定好撚失敗.垃圾!

數下數下，呢單野都發生左好耐，
咁都仲會比你班連登仔追足咁耐，
我都唔知呢單野有乜撚野咁好玩，
成班戇撚鳩鳩咁叫佢做契仔契仔，
佢究竟要找乜撚野比你班仆街呀 ?
真係欠你咩，鳩嗡下就當係真呀 ?
過左咁乸耐都仲比你地咁樣叫緊，
你地真係要咁樣講佢先會舒服 D ?
有無諗過人地會有乜野既feeling ?
我真心咁希望你地放撚過屌生啦，
唔好次次都要咁絕，野野整死人。
唔好搞到人地好次係絕世人版咁，
我相信屌生絕對唔係毫無人格既。
你地有無為屌生既老母著想過呀？
試問人地又如何接受咁多老公呢？

8月就九年

笑死

屌你老母都2018年
契仔我屌你老母

屌....睇唔過眼
頂你個肺真係唔講唔舒服
真係老實講屌admin屎忽都係講下笑, 開下心姐
擺人地母親上抬又何必呢?
好撚心啦你地班人奶都未戒
個個連登仔係度左copy右copy
玩到佢痴線係咪你地負責先
係網上留個言咩男人唔男人
走數又如何？香港人喎，笑撚死人咩
我幫硬佢架，新年都黎緊啦，係唔走數，玩柒我丫笨
睇死你班死毒男成世都嫁唔出

自膠，啲潮文改返做八年先

改定9年都得

嗱你話你係咪攞黎衰丫!?本來你出膠post，理應冇人理你個陷家剷，但係個天待你不薄，有班巴打入黎幫你記實個日子
好喇，而家八年之期過左，九年之期就到，你個仆街竟然仲走緊數!?
叫聲契爺好難為你咩!?屌你老母本來做男人就應該願賭服輸，唔應該逃避
逃避都唔緊要，你個仆街竟然唔知醜到人地開post追你數，你厚面皮到個個post都屌鳩人地!?
你話你有冇腦!?你老母真係執隻過街老鼠好過執你個撚樣返屋企養啦
屌你老母而家又唔係叫你真係去晒班巴打屋企上契，打兩隻字有幾難姐!?Find，我當你戇鳩鳩食賓周唔撚識打字，教埋你打喇
打開你個速成，禁「手大4」同「金中5」，而家識打未呀撚樣!?
講聲契爺真係咁難咩!?你現實失敗、冇撚用係你既事，但上到網，你賭得出，就一定要做得到
人地賭jer jer果d就話當玩下，唔通真係切撚左佢咩!?但你而家叫聲契爺咁少事都唔肯講，你話你係咪仆街丫!?
咪話我話你，你條撚樣一定比人追到(2046)都未撚肯叫聲契爺

好有毅力
輕輕一推

網典入面勁多潮文template

隨便貼

where is 發哥

無過黎

差唔多九年啦

重有2個月

要你打2隻字需要你幾耐時間?
手大4 金中5
2秒都唔洗就可以解決
偏偏你又輸唔起,明知自己柒左
死兜爛兜,撐足八年
老老柒柒如果你有些少正常邏輯都應該知道邊個決定化算d
偏偏你又死要面,你話我地煩你,其實你用下你個豬腦諗下都應該明白邊個一手造成
正所謂「寧得罪小人,莫得罪連登」
你係柒唔起的話當初你就咪撚貪得罪挑連登仔機啦!
先撩者賤打死無怨呢個道理,唔好話小學
你仲未戒奶果陣你老母都有教啦呀化
睇你言行,
一:你冇家教
二:不知廉恥
三:幼稚
呢三樣齊哂你條女仲可以同你一齊兼生仔
一係就好快散
一係就你兩個臭味相投
第時生出黎個仔集你2家之大成,社會又多一個好似你咁既敗類
你唔覺得你好對唔住個社會?
若果第時我地契孫一出世,對住你兜口兜面講既第一句一定唔係爸爸
而係仆街
講到呢度你當我幫你老豆老母教仔又好,幫你個仔教老豆都好
唔該你認清自己究竟做緊d乜野..而唔係話你走數仲同人講自己有老婆有個仔好巴閉
唔曉做人係你既事,你其身不正就咪撚生
淨係你一個已經要勞煩咁多手足,你一代傳一代咁搞法
唔單只連登已死,香港都係咁先

屌你老母你係咪男人黎嫁?
好老實本來呢個post純係攪笑，但我睇你走數態度跟本唔係一個男人．好話唔好聽女人都無你咁撚推卸負任囉．
人地等左已經八年，你衰衰地講聲契爺大家笑下咁咪收工囉．無傷大雅，你估真係走去你屋企上契咩？你老味唔認不特止，又籟呢樣果樣，好心啦咁大家少少野都承擔唔到，仲要出黎講咪一堆狗屎藉口，我真係睇你呢種人唔起．
唔好話我批死你條仆街，你呢d性格係現實生活一定好撚失敗.垃圾!

屌你唔經唔覺呢條數已經變左係上個年代留低

關你燃事

就快9年鳥 果陣俾人起左底果張相同埋全家福有無人有留底？

Pump So出來面對！

新一屆港姐又開始喇，但屌admin屎忽依然未找數

sorry囉

估唔到重有高登仔幫推

九年都就到

8月24 九年之期靠大家了

屌你老母係咪英格蘭黎架?

就九年了
留名支持

屌你老母找數呀

喺連登嘅post追高登嘅數，係咪造反

屌屌屌屌你 屌你屌你 屌admin 屎忽

世盃杯都踢完
屌你老母一日唔撚找數一日纏撚住你條仆街

屌你老母你係咪男人嚟㗎

你地係連登追高登數

咪即係明朝劍斬清朝官

屌你契仔

痴線，咁快8年

8月24 就9年啦巴打

睇見呢個post 先知原來時間過得咁快，當年仲係啱啱開ac 追post 食花生嘅on9仔

契仔都消失左五六年
舊登果邊都無左影好耐

九年之期麻煩巴打開post了

Pump So

屌你老母係咪男人嚟咖？

喺連登追高登既數

照斬

痴撚線
九年都黎緊

8月

2009年8月24日，他在高登討論區發表帖子《下一年既今日仲有人記得林潔瑜既話.........》，表示假如下年同一日（即2010年8月24日），還有人記得2009年候選港姐林潔瑜就會稱呼高登人為「契爺」。

2010年8月24日，高登會員十六夜咲夜發表《一年之期已到"屌admin屎忽"快d入黎叫聲契爺》一帖，要求屌admin屎忽「找數」，吸引大批高登人參加「追數」行列。但他遲遲仍未稱呼高登人為「契爺」，更借菲律賓挾持事件嘗試停戰，到9月3日終突破1001鎖post。

其後，其他高登會員接力，高登會員一沉不起、五毛、hea.big（於1028高登大量會員被封禁事件中被bam因而無法追數）、洛爺v0v、Uηexpecτed最為熱心追數，繼續要求屌admin屎忽「找數」[1][2][3]，屌admin屎忽最後被封為「走數撚」，亦有會員覺得此等追數行為令人煩厭，他發表任何帖子也只會充斥大量不斷重覆的回應潮文。及後表示會向其追數會員出律師信及親自到fevaworks投訴，希望能起阻嚇作用，但最終都不了了之，反而令更多會員加入追數，相繼出現疑似潮文。

此後，屌admin屎忽所到之處，都會有大批高登人張貼其相關潮文。[4]直至現時為止仍被大批人「追數」。

再度走數

屌admin屎忽在第12個「追數帖」中突然現身，要求發表第一個「追數帖」的會員十六夜咲夜（高登ID：191672）看著他「找數」。不過，十六夜咲夜現身後，屌admin屎忽卻再次潛水更嘲笑其他會員，此舉引來更多會員加入「追數」行列。[5]

新追數潮文亦誕生：

屌你老味....你以為自己走數好撚威威咩?
查實係你係現實冇人理鳩你....要係網絡世界搵存在感
好撚心你拿撚拿林找左條數佢啦
你條仆街成日又係到推Post.....都唔知你係嬲屌定點撚樣
如果你唔找數好撚話唔好聽到你有仔個日我諗呢個post去撚到
一年之期已到"屌admin屎忽"快d入黎叫聲契爺(2046)
到時你個仔問你...阿爸你知唔知有個仆街走數俾人追足30年呀?
咁你會點呀.....我諗你條撚樣會好自豪講......個仆街就係我啦
萬一咁唔好彩你個仔又有份追數...咁你會叫你個仔做契爺定阿仔先?
屌你個死仆街...唔找數潛水我就見得多姐
好似你咁撚厚面皮....死都要出黎嬲人地屌你真係第一次見
你個仆街....而家係你唔撚找數...仲要我地保證唔撚再惡意推post
你係咪on9架?仲要大撚聲兼夾惡話玩到人地喊
我好驚驚你好撚威威呀...而家我同你講你找撚左數我都照推post呀仆街
玩到我喊呀笨撚柒
疑月尾發功

屌admin屎忽突然於2011年1月在高登發帖表示對「追數」會員的不滿，其中他更要求高登admin bam 會員Sulphate，[6]不過他卻被人懷疑在「月尾發功」。結果其帖子遭到更多新會員加入「追數」行列，他亦疑因為按捺不住要求高登admin移除他的《下一年既今日仲有人記得林潔瑜既話.........》一帖。

臭名昭著

2011年中， 屌admin屎忽在高登創意台的帖子《 一年之期已到"屌admin屎忽"快d入黎叫聲契爺(22)》繼續堅持不找數，更隨意罵人。其後他被視為高登最惡的「走數撚」，其相關追數帖成為少有「人手置頂」的高登貼子：

屌admin屎忽：你班垃圾燃真係24小時都唔燃洗訓架,放工翻黎都見燃都你地真係唔開胃！

拾憂生_623：早晨，找數未

屌admin屎忽：找你鹵母!叫你鹵母比我扑一獲先算啦！

認真地輸了：走數仲咁惡我都係第一次見

屌admin屎忽：我同十六夜既私人恩怨又關你地春事，點解你地要咁八掛，仲要人多蝦人少，正燃樣！

走政府數

2011年6月，屌admin屎忽指自己還未報稅，擔心被稅務局罰錢，結果被其他會員恥笑「你條仆街連政府數都走」。[7]

痴撚線

推推下容乜易十年

契仔，成班契爺等你

痴線
轉下眼第九年嚟緊

一年容易又中秋

這一世也在進取

被起底5周年

準備九年之期

八月了

推到8月24 1001

諗起發哥
有冇人知佢最近點？

九年之期已到

LM睇十年之期已到

屌你老母 等左你條仆街九年

就快十年

9年喇

屌你老母係咪男朋友人黎架

回億呀

諸如此類巴打 8月24 九年之期拜託你

受細佬一拜

屌你老母你係咪男人黎嫁?

咁十週年係咪要搞活動

金鐘m 記

痴線仲追緊

有生之年系列

就黎九年啦

一追再追

1

2

3

5

4

6

7

8

9